放棄啦大家

唔係想散水
但見到咁多人被告暴動，咁就十年
點忍心？

大家一齊做順民啦，最多一齊儲錢移民je

風向撚 放負撚 bk 拉

你老母
最多咪推翻狗黨
咁撚後生
同狗黨 睇下 邊個長命D囉
blocked

支持樓主

On9 po

On9

我想衝衝子考慮下成本同效益je...
特別對手係中共，佢地死一兩千萬人都無所謂，
就算繼續都小心D je

不割蓆！

負皮。拉